點解要用香港醫護性命去救支那人？

梁卓偉條撚樣話用圍堵策略對付外來輸入個案，發現左要隔離醫治。點解唔直接遣返？因為醫唔係啲高層去醫，由班細既去死

醫護唔出聲 我地點幫

林鄭：罷工係激烈手法

我屌你老母

推

條撚樣講野語無倫次

屌你老母林鄭月娥